我真係好撚鐘意移民

國安法後香港已經唔適合居住，有得走好快d走啦

多謝各位手足成功爭取英國見

N賤狗或成為最大贏家

What is Hong Kong?

鐘意還鐘意
做唔做到係另一回事